真係痴撚線！我搭緊東鐵線去大學站

我個卡全車黑衫女女
得我一條全黑仔仔
我呢啲毒撚勁怕醜
眼都唔敢望佢地一下
等我偷偷地show張student card出黎
等佢地出下水

利伸：一大

把遮就出水
有咩事靠你保護佢地啦

成地濕哂

睇黎樓主好型

成熟小小啦
大學生黎嫁喇

要跳閘呀知冇

好香好香啊
係充滿後生女女既天然體香
你地仲唔黎？

跳左
一大有shuttle
但為左就我個shitty frd先搭黨鐵

有黑衫咩

旺角東有冇狗?

係幾多黑衫下，點解冇人帶衫換

好似有女女發現左我開po
起勢咁望過來
快啲比我落車

機會嚟喇

今日有dress code?

記得跳閘前要助跑先

在路上

笑左
利申都係一大不過grad左啦

我frd話全黑

師姐今日有無黎？

最新一大係樹u其他大學枉為u

[譴責破壞] 港鐵重建計劃

去馬啦